屌佢老母 臨考試溫書呢幾日樓上先裝修

日日嘈撚醒我
屌佢老母臭西

夜晚訓朝早溫咪得

裝修緊點訓

夜晚喎

應該係點溫

上去除衫屈佢非禮啦

晚夜溫入腦好多

日頭唔裝修唔通等夜晚咩

睡眠靜音耳機幫倒你
而且早睡早起其實樓上樓下裝修影響不大, 戴番個 sony. / bose / beats active noise cancellation 耳機已經隔咗九成噪音

去自修室温唔得咩